準備好聽日睇新聞會好恐怖

大把嘢講 然後分散焦點

你哋準備好未